R.
Ouvre mes yeux, Seigneur, fais que je voie !
Jésus Sauveur, je crois en toi !
Ouvre mes yeux, Seigneur, fais que je voie !
Ton amour me conduira.

1.
J´étais dans la nuit,
dans la détresse et dans la mort.
Du fond de l´abîme
j´ai crié vers toi, Seigneur.
Tu m´as délivré, tu m´as guéri,
tu m´as sauvé,
Mon âme est en paix car tu m´aimes.

2.
Aux pauvres, aux petits,
Dieu garde toujours son appui.
Il guérit l´aveugle,
à l´affligé il rend la joie.
Lui qui a créé tout l´univers entend ma voix,
Jamais il n´oublie ceux qu´il aime.

3.
Je veux te louer, Seigneur, Dieu de fidélité,
Chanter ta bonté, te célébrer tant que je vis
J´ai confiance en toi,
Seigneur tu es toute ma joie,
Je veux proclamer tes merveilles !